NBA final黎講 最好睇係唔係小牛攞冠果年

講當打星 得dirk一個 第二得分點係果年都成日比人屌既jt 加埋回塘既kidd 馬利安
仲有一班綠葉 jjb 拳王 Stephenson果炸
論人腳都唔及熱火 dirk第四節無雙加 勁多x factor發威先贏波
戴定頭盔 睇左十二年波 有睇波開始年年睇足哂季後賽

09-10 湖人對綠軍
13-14 馬刺對熱火
15-16 勇對騎

16 騎熱血反杯 有今生無來世

我覺得呢10年最好睇係10年黃綠大戰

之後係 11年熱火牛仔

之後係 13 年 14年熱火馬刺

含金量最高

04年底特律

波齡唔多
由11 dirk佬開始睇
含金量係高
但騎士反cup都正

含金量高的確係

但最好睇都係16騎反cup

我知實有人話假波乜乜柒柒 但真係好撚熱血

好撚刺激

黃綠大戰

老實講 根本勇士自爆
騎士個防守咁廢 勇士傳2傳就wide open
最後果幾分鐘 好多球都空哂射唔入
相反 騎士每球攻都比勇士迫得好辛苦

但最好睇應該係12-13馬刺 熱火
實力夠接近

咁又唔好扼殺咗騎士既努力

好多球搶斷 睇準人失誤 啲士氣波幾咁高漲

只係湧比人迫到傻 憑憑急射浪射

同埋你肯定騎個陣防守差？

連成日比人屌既tt都用盡120%力守死curry

一向比人屌防守廢既love都比到課

小牛拎冠嗰季我覺得算係2010s最好睇嘅final 小牛本身比人睇衰 德佬無雙mode真係堅抽 冇記錯仲有G234要打到最尾先知結局 睇住德佬一球球金雞獨立追分真係好刺激 btw詹皇第4節隱形嘅笑話好似係依年開始

不過熱火對馬刺 同 騎士反cup都好精彩 雖然我覺得成個系列嘅戰況冇小牛熱火咁場場最後先分勝負咁緊湊 但係都有勁多highlight 雷阿倫3分追平打加時 bosh最後block d.green守住g6好熱血
詹皇最尾block igodala同irving 3分反超

Peja都唔講

咁都有得講

多謝barnes先

潮人對帝王竟然無人講

先唔計係咪黑哨，兩隊嘅得分板斧都好好睇。
高比單挑、奧尼爾屈底、荷利同霍斯嘅外圍冷箭。
迪維斯同韋伯嘅策應兼後手傳球、碧比同基迪打到幾乎無分邊個係pg、sg，當年帝王進攻就係眼花瞭亂。

當然呢個系列仲有經典嘅費莎0.4秒同荷利兩球壓哨反勝。

最悲哀就係個年之後shumpet,della肯防守個批比人trade 走哂，就開始輸波

JR JR JR！

0.4 係對馬刺

sor 9, 廢中記錯哂，好多年無睇

活塞果年其實都幾熱血

三分雨 就連大後備 peja 一上黎都唔手軟

73勝勇狗對騎士果年真係幾刺激

99-02 08-10

勇73勝 贏唔到 比人反cup 應該都係一個里程碑

Td 補籃唔入拍地板

仲有Ray ray 底線三分 實在太難忘

其實12 年 馬刺對thunder 都好好睇

Manu vs harden

05防守大戰
15、16勇騎之爭

19 四星屠龍記

Curry Klay KD Cousins

廢鳩就算罷啦

Fisher 0.4 係打馬刺

16 騎真係屈機
占士就係靠呢年超越左高比同mj平排

15-16 有場james後追draymond green(定另一個) 入硬嘅block shot, 睇live真係嘩嘩聲大嗌左出黎，好似睇緊鬼片咁

Game7?
好似ai黎

yes, AI先真，已經避左一條友，james隔住條友封過黎，打到Q4仲跳到咁高咁遠飛埋黎，真心服左

其實小牛果場都係復仇戰黎
但冇咁多當打球星冇人理
同埋一班老野搏盡最後一年
第一場打新起之秀brandon roy
第二場橫掃衛勉冠軍湖人
西決Dirk再示範第四節有幾咁無人能敵取下3+1嘅雷霆
最後力抗當時如日方中嘅三巨頭熱火
一場第四節逆轉15分令人想起第一輪打拓荒者比人逆轉
另一場德佬比人笑佢扮病但關鍵時刻撐起球隊
睇咁多次都睇到喊

04活塞，真正平民隊underdog奪冠，仲要贏湖人 F4

奴域斯機進攻真係史上無解
咁柒高又射得

final 騎防守食哂藥咁

佢招Fade away梗本係bug

Cp3拎唔到冠軍個年

spurs 對 pistons

08 黃綠大戰

有邊一年係拎到架

Iman傷
Delly 續唔起

dirk果年屈機係事實
但d人成日講到其他人無咩用咁
jt 3pt 9/10無人提
kidd 有經驗既組織又無人提

就正如講AI一樣
殊不知當年76人係一隊有齊MVP、最佳第六人、最佳防守球員同最佳教練既隊

08 年 綠軍屠殺賤種猢高質好多

當年拳王仲要係DPOY 比樓主講到係綠葉

拳王dpoy係紐約果陣拎

就係避一避先比lbj 追到
呢球block of all time

柒左 梳

13/14 場g6已經贏哂咁多年nba playoff games

12-13呀
13-14 4-1

打錯

無人講再遠古d, 其實火箭對魔術好好睇
當年魔術吹到好鳩大，Shaq 加penny 已經講到好勁，亞視成日係度播，講到贏硬咁

點知去到打火箭，奧拉祖雲攻防兩端都完封奧尼爾，成隊即刻靜晒俾人掃走

最好睇未必係，但含金量最高一定係.
司機一戰封神，球迷對佢評價都轉變哂.

Btw, 今時今日仲好記得個張lotr改圖

9up⋯⋯
同埋人地計緊final

呢一年，司機正式同kg分出高低

個年Roy已經傷到仆街仲算後起之秀
個年Playoff場均10分都冇

14-15都好好睇
King jame 對浪花兄弟
雖然冇左Irving 但睇curry最尾三場
一個人係咁超遠三分射爆對面個下好正

拳王防守勁者
進攻都係廢

kidd老啦同pp後期一樣回晒塘
全盛就勁

我記得兩隊89平手左好耐都入唔到Field goal
諗住AI 入左就贏得
點知The block

第一圈贏roy生命籃球
第二圈掃走衛冕湖人
cf贏當頭起雷霆
到最後贏埋聲勢浩大嘅熱火
一掃西波形象

Hakeem 32.8+11.5+5.5+2+2 48.3FG%
Shaq 28+12.5+6.3+0.3+2.5 59.5FG%

11 司機
16 榮叔

遠古啲98 年，除左game 3 場場都係tight game
馬龍、史托頓其實已經好勁，係MJ 更癡線

The last shoot J一世
嗰陣我仲係小學雞，睇到全盛公牛隊有今生無來世

Bulls vs Jazz

柒頭curry 後日no look turnover

張伯倫對羅素無人講
嗰時我仲係小學雞，老母帶我入場睇
兩人對決真係有今生冇來世
張伯倫完全一個打四個咁滯

馬刺復仇熱火

講左係第二得分點都叫冇人提
事實果年jt係真係叫做百屌成材 但好彩係playoff都分擔到得分 果年dirk有兩場 頭三節都打得唔算好 都咬住去第四節比dirk carry
同埋果陣既kidd退化到 最多叫二線控 但都冇話佢無用 果陣真係好齊心爭冠 缺一不可
事後睇番 一粒星加幾個半過氣老將 一齊好努力爭champ 攞到冠果下 係好令人感動

當年小牛真係地球聯合軍, 全世界都支持佢咁濟, 連畀人橫掃嘅猢去到finals都撐小牛

因為大家都想見到隻猩猩輸

湖就緊撐小牛 唔通撐lbj

係 好 撚 癲